{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2595&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "온천장 킹"
    },
    "text": "当宿は100%天然温泉水を使用できる所で、バレットパーキングが可能で、計40台の駐車施設を保有しています。 近くには明倫駅と温泉場駅が位置し、温泉市場からは徒歩5分、虚心庁からは徒歩2分、ホームプラスとCGVからは徒歩7分、そして金剛公園からは徒歩10分の距離にあります。 また、ロッテ百貨店、ロッテシネマ、ロッテマートは徒歩13分の距離に位置しております。 広安里と海雲台は車で20分の距離に位置しています。 当宿の客室は、テレビの再視聴が可能な大型壁掛けTVが設置されており、モダンで清潔なスタイルのインテリアになっています。 ツインルームとオンドル部屋を提供しており、超高速無線インターネットが利用できます。 客室では大型浴槽とスパ浴槽が使用でき、温泉浴を楽しむことができます。 フロントおよびその他の施設としては温泉水が使用でき、洗濯サービス、ファックスコピー印刷などの便宜サービスも提供されます。 また、ホテルのすぐ前には露天足湯とスパユンスルキルが位置しております。 ホテルの西側には奇岩怪石と松林が鬱蒼とした金井山があり、錦江公園が造成されており、登山や散歩に最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどのような施設を保有していますか？",
            "answer": "当宿はバレットパーキングが可能で、計40台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには明倫駅と温泉場駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "当宿から温泉市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "当宿から温泉市場までは徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "当宿から虚心庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "当宿から虚心庁までは徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "当宿からホームプラスとCGVまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "当宿からホームプラスとCGVまでは徒歩7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "当宿から金剛公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "当宿から金剛公園までは徒歩10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "近くにはロッテ百貨店、ロッテシネマ、ロッテマートが位置しています。"
        },
        {
            "question": "広安里と海雲台までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "広安里と海雲台までは車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "当宿の客室にはテレビの再視聴が可能な大型壁掛けTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室のインテリアはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "当宿の客室はモダンで清潔なスタイルのインテリアです。"
        },
        {
            "question": "どのタイプの客室を提供していますか？",
            "answer": "当宿ではツインルームとオンドル部屋を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるインターネットはどのくらいの速度ですか？",
            "answer": "当宿では超高速無線インターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるお風呂はありますか？",
            "answer": "当宿の客室では大型浴槽とスパ浴槽が使用でき、温泉浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "当宿では温泉水が使用でき、洗濯サービスやファックスコピー印刷などの便利なサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルのすぐ前には露天足湯とスパユンスルキルが位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの西側にはどのような自然環境がありますか？",
            "answer": "ホテルの西側には奇岩怪石と松林が鬱蒼とした金井山があり、錦江公園が造成されており、登山や散歩に最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 606
    }
}